# Rapport_stage_Proximité-Client_Anthony_Chaussignand

Stage de 2 mois réalisé du 7 juin au 30 juillet 2021 chez Proximité Client.
Les missions :
Analyser nos flux de données, organisation et méthodes
Lister les fichiers à supprimer
Créer un outil pour cette nouvelle organisation
